學友迷入

有冇人覺得歲月流情真係好好聽 但相對柔和所以較冷門.... 係夜晚渣車聽電台播真係好有feel

幾好聽 不過真情流露仲好聽

呀學友覺唔覺得你首回頭太難真係好撚正？一直好期待你演唱會唱呀

呢個演唱會好似無呢首

冇

原來只要共你活一天

港樂版